[向藍屍宣傳] 如果健康碼咁有用 點解驗完去深圳仲要隔離14日？

大陸同澳門啲健康碼都係用嚟比人過關用
手持健康碼免隔離14日
既然祖國嘅醫療團隊咁偉大 驗嘅準確度100% 驗完包保無事
點解祖國嘅大門唔向香港同胞開放？
我哋愛國人士等緊返去食海底撈飲屎茶架嘛？
係咪連深圳都唔信香港個健康碼？

推到藍屍見到

深圳同胞都唔信中央醫療小組？請廣傳

推到深圳出嚟講野

自推

藍絲先唔想驗，佢哋連口罩都唔想戴呀，同你驗？

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

有左健康碼 老友記搭兩蚊車返去叫雞都要隔離14日？

推啊